法國巴黎作客未試過贏疤狗

歷史唔呃人：
巴黎作客唔識踢波
疤狗主場又勁
球王牙花打16強又特別精神
咁多利好因素
都只係讓半一

今晚買完疤狗
聽日可以學尼馬射波唔返工

我信巴黎往績定信你往績好呀

買佢對家

我就信16強球王
同埋巴黎冇尼馬邊識踢波

唔好倒錢落海

中立場wo Ching

又燈

未贏過啫
2013年和過一次，和嘅話你幾注飛就

今晚唔係得萊比錫個場先中立場

麥魯營係中立場黎咩？

唔燈啦 歐聯鳩買上盤都贏錢

一次咁大把

打和會輸錢

牙花at least 1球
但巴黎冇尼馬唔識攻
咁又點和

屁馬係咪傷左

燈燈池 有出post 講

陣間試吓囉

買哂樓主對家

你買左全家中肺炎保險未？

睇個勢樓豬燈力不滅

勁到

試過了

冇跟到樓主